想同戇鳩做朋友

日日嘻嘻哈哈柒碌柒碌 乜都屌一餐

笑點好低 成日傻笑

屌你

巴打係咪戇鳩仔

千幾人好物$城%%^莊的問題是因為他有好多都話你覺得佢%啦你%&得^^啦你覺得佢啦你覺得佢先^
^
我係大[^on99

叫春都負皮 呢個ac無人權

想同你做朋友

做我男朋友

同唔到你做朋友

屌你個肺 幾時同我去踩單車

今晚有啲唔開心 唔假膠了

含返

當你識到，過一段時候你就無時無刻都想打7佢

我係戇鳩仔 所以唔會嫌棄

乖

pm me

留tg等我屌柒你

我有鳩嫁

pmed

連登有pm嫁咩 搵唔到嘅

請問你係咪戇鳩嫁！？

冇戇鳩 得戇閪

你有屎忽咪得囉